### Проект №2,3! Приложение по подборке фильмов/сериалов ###

 Участники: Бубнышева, Горшкова, Пушкарева, Селивестрова

## В чем суть? ##

 Мы хотим создать приложение, в котором человек сможет получать рекомендации по просмотру. 
 Человек выбирает:
 
 1. Жанр
 2. Страна
 3. Год
 4. Метод просмотра(озвучка)
 5. Рейтинг фильм

 После выбора данных пунктов, в проекте 2 нам отправляется запрос с пожеланиями посетителя нашего сайта, а в проекте 3 посетителю приходит ответ на его запрос в виде списка отобранных фильмов по предпочтениям.